有冇人一樣，唔知幾時開始對所有嘢都冇興趣

份工比人炒
冇朋友
成績差
冇將來
窮
冇動力學新野
命
全部已經冇所謂

唔知點解會咁，想變返以前開朗多frd嘅我，但真係改唔到，條命覺得冇所謂，死咗去都冇所謂，比人暗底恥笑唱衰都冇所謂。好想知點解會咁，有冇過來人？

又話做工程

比人屌到冇feel
直頭覺得自己係不可回收嘅垃圾

同你一樣

點解你會變成咁

又蠢又鈍又廢又冇腦

應該明咗有啲嘢點努力都冇用
之前見到啲塔羅po覺得幾得意想問下 但到撳開回覆嗰下發現自己冇嘢想問

係，我明... 自己嘅世界冇野重要，反正咩都冇

試下叫雞

就好似垃圾桶搵黃金咁
唔會有 唔存在 就算有都比人褫奪

未到呢個階段，但有感覺未來會咁

有
哀莫大於心死

慣咗了 hea下hea下就算

有冇諗住改變
我好想改 好想好想打破而加狀態
但發現個心郁唔到

我諗要有啲嘢trigger到自己掛唔會有一日會冇啦啦改

睇下書、睇下電影、聽下歌

再唔係就信教，等心靈有啲寄託

就算有SET 目標都好快唔理

推 樓主無興趣

係咪好重無力感

連續兩星期？小心係情緒病

應該係從中五開始

睇喜劇笑唔出...

少少啦... 只係成個人好攰 係心攰

介紹本書俾你睇

個心個腦好似唔係自己咁
唔想諗野, 一諗就好攰
以前諗野會好深入, 有planning, 好乾淨企理,
而加唔會, 咩都唔想諗, 連表面個層都唔諗,
個腦好似唔識轉, 冇意慾去諗野.
而加個人好頹廢,
同同事講我以前打debate完全冇人信.

個人廢到個腦唔識過濾, 煮到埋黎就食, 好似養豬.
但我唔想咁, 好想改變, 理性同感性都好想改變, 但身體好似不由自主, 郁唔到.

係
而且又柒又悶又乞人憎

同死左無分別

SAME

我都系，而且開始有種...生存得好辛苦嘅感覺

呢樣真，人大左日子得過且過，無咩事都唔想用腦唔想講野，返工放工又一日。心態係有想改變變得人生積極D，但只限於想。

眼見身邊既人各方面比自己好
自己真係好頹廢 想hea過人世 但又唔係想死

生活無期待嘅野
無樂趣 好苦悶

以前好中意睇書 睇日劇 睇動漫 睇戲
依加咩都無

Same

我都係，仲之淨係想hea，就算對一樣嘢有興趣，都唔想花時間落去，墮性好大

我都係 好似無慾無求咁
不過由細到大都冇乜目標 係近年直頭冇所謂咁解
我今年yr 1 比fd問有冇問過之後grad左做咩好
我心諗：諗乜鳩 煮到埋黎咪食囉
但呢種價值觀比人既感覺就係冇上進心 靠唔住
不過唔洗理人點睇 我唔信會完全冇出啊
我自己都慢慢接受呢種諗法
個人好似睇開左咁
Btw 呢排得閒睇多左書 當係充實下自己都好
樓主唔洗咁介懷

有
個腦已經諗唔到嘢
好想訓著咗就唔會醒

你可能抑鬱

開始對打機無興趣 無咗熱誠 唔見咗啊

工程真係咁撚慘
我有幾個fd 都做工程，之前都有d 想入行，因為有親戚做
但個個都話入去做就預俾人屌到仆街
係人工好睇所以睇化晒

樓主 呢度好多人陪你
幫唔到你d咩
留個言支持你

一樣，有時好有衝勁去做某樣嘢，但做落發現無咩特別，反而覺得浪費咗時間，繼而放棄
無限輪迴~

Ig都無更新過，who cares?

有
但唔會去自殺
因為唔想投胎做中国人

你隻龜龜而家點？

點解會覺得無將來呢？

一樣

same 而家只係諗幾時完結，對所有野都冇熱衷冇興趣理會

你抑鬱

要啪丸仔了